我以為女朋友用緊安心出行，即時大大聲屌出聲

我啱啱去左間餐廳堂食，當我仲係到望黎望去啲紙仔係邊到拎，點知我條女拎住個電話好似影緊啲野，我二話不說即刻大大聲鬧佢

我行到過去先見到原來佢影緊呢張野，個老細仲好尷咁同我解釋係留名網黎，想保護私隱同慳番啲紙仔，叫我唔好咁嬲

依家到我條女嬲到仆街，點算好？

都幾撚方便，入左去一㩒save就搞掂

分手

感建分

咁即係乜撚野嚟

樓主同女朋友而家點

一鍵楊明

都幾撚正，好過用google form

//主要特色

方便

無需安裝，市民同店家係一開Link即用！
支持「加至主畫面」，做到一鍵留名！
保障私隱 (只限黑色私隱模式)

你留嘅名同電話（唔包時間）會經過雙重加密，若非店家為應付防疫要求，將佢嘅解鎖密碼，同要交嘅加密資料交比admin幫手解密，否則店家同admin都無可能係啲紀錄中知道你嘅身份。
點解會整？

想多啲注重私隱，同埋無人手搞紙筆留名嘅店舖開翻，因為無咗晚市堂食同無得做facial嘅人生係唔值得過。

見政府整咗個鎖匙放喺鎖頭隔離嘅加密機制，實在唔忍心見到「安心出行」 作為防疫方案，現時無乜競爭對手。

「安心出行」隻薄荷綠好醜！

有咩疑慮？

店家

店家如果唔小心清左瀏覽記錄，有機會攬炒埋啲客戶資料，所以建議定期backup。

店家如果唔見左解密密碼，啲資料就永遠都唔會解密到，所以要小心保管！

客人

萬一中招要解密，admin都會有機會知道你嘅名同電話。

admin係阻止唔到有人用source code整個睇落一模一樣嘅網頁，但喺整走哂啲加密機制既版本出嚟scan你嘅QR Code。所以呢個系統嘅安全性都係建基喺店家同埋admin嘅良心上，風險請自行衡量。

跪緊鍵盤

鍵盤好痛

唔明喎師傅

頂，都唔知點道歉先有用

嗌個最貴既餐請佢食

抵L死🤣🤣🤣

即係個店家scan你QR code黎留名，佢之後又睇唔到你個名咁解掛

Ching有何高見

咁個網站都好似幾好，慢慢跪啦你

真心正㗎，慳返唔少時間